有冇瘦撚增唔撚到肌？

睇落好瘦
但唔知點增肌

唔食多啲又想增肌

唔會增唔到肌
係你無去操肌

Ok

好辛苦

食完肥左係屎忽

屌 食同運動要一齊做 你search下菲比斯個奧運餐單 邊忽肥？

浩南哥好有經驗
分享下

日日4 餐 午餐晚餐都食得多 都係肥唔到
利申 瘦撚

去體育台追下健身post 有咩唔明再揾我

做Gym
183cm 64-> 去到74 kg
依家睇落無咁削

我已經比同年既人食得多 但都肥唔到
其實係咪有病

肥左果啲係脂肪
唔係肌肉
兩者唔會轉換
唔會話肥就易啲有肌肉

點樣可以轉換

都話轉換唔到
所以瘦同肥都唔會影響到

咁要點先增到

做夠食夠訓夠
講完

一定操到 要慢慢仲重同做岩果組肌肉 最好有朋友幫
食野一定要逼自己食多d 蛋雞牛走唔甩 最重要係夠訓
但瘦撚要操預左犧牲好多野先得 因為你食野一唔健康食滯又要再黎過

食滯係d咩食物？

唔做GYM大乜野隻?
D肌肉唔識自己生出黎架

186cm 75.5kg 想上80kg

好地地點解要gay
Gay 路難行呀